陳同佳好大機會被自殺或他殺

雖然有台灣靚助攻，
但係陳同徍出獄之後好大機會被自殺或者他殺。

因為基本上台灣呢個靚助攻對柒婆哩講根本無得拆。咁只要陳同徍一死，港府就無野比到台灣，基本上就甩身，港府甚至可以講到，唔係我唔想交犯，人都死左交唔到。

然後順手張個波推落手足到，話係外界對陳同徍積怨太深做成有預謀嘅凶殺案，然後blablablabla一大堆廢話，然後再一次確立送中條例嘅重要性同迫切性。

完

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

有無得拆？

無 唔通搵人去保護佢until林鄭做到下一步

如果如樓主講， 佢應該岩岩死左
出獄後跟本唔會接觸到佢

認同， 而家有咩做唔出

今晚比d睇唔過眼囚友監生打死

想幫南亞手足嘅 麻煩入嚟推

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

但一出嚟即死 國際唔會覺得好可疑咩

唔會死 就一定比人軟禁

大粒墨畏罪自殺

lan線又想玩咩劇本？

唔駛lan線
出左獄都自由人
跳樓又得 跳海又得
(被)

劉曉波比中共軟禁到死左國際有冇講D咩?
陳同佳地位如微塵 更加冇人理

其中一個可能

有冇人開盤

All in 赤柱to機場

唔可憐

被殺個女仔仲可憐

上帝早已預備

人地唔係講緊可唔可憐呀屌你,
睇曬內文先可以嘛?